Появление модального окна при нажатии на кнопку-пиктограмму в странице товара с атрибутом "Красная цена"

* Тестовые данные: 

1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: 123456
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
1. Каталог
2. Выбор карточки с атрибутом "Красная цена"
2. Открыта страница товара. 

Шаги:
1.Нажата кнопка-пиктограмма.

* Ожидаемый результат:
1. В центре экрана появляется карточка модального окна с описанием ,что значит "Красная цена" и кнопкой "ПОНЯТНО".


Автор: Н. Краснобородько


* Тестовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-08-24 | 15:20 | Chrome 116.0.5845.97  Yandex 23.7.3.824| PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 116.0.5845.93  | https://trello.com/c/t0wwHDmL/417 | 13.08.23 | Наталья К. |
| 2023-10-01 | 18:35 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. | 



* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-08-24 | 15:20 | Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.3.824 | PASS  |Samsung Galaxy A50/Chrome 116.0.5845.93  | https://trello.com/c/t0wwHDmL/417 | 13.08.23 | Наталья К. |
| 2023-10-01 | 18:35 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. |  

